黑警就係想你自己離開機場

放咁多流料扮清場，就係想你自己離開機場，原因如下：
1. 驚外國發出黑色旅遊警示，影響香港國際經濟地位
2. 等佢唔洗出嚟做醜人，7出國際

香港警察教唆及煽惑市民暴動、非法集結
親身教授拋燃燒彈、放火、攻擊中聯辦
請backup錄影，到時呈交法庭、國際法庭
起底asap